可唔可以咪撚再貼陳雲d野呀！！

高登就話成班熱普城幫佢打飛機姐

連登貼佢d野做乜撚呀

收皮啦屌你

屌你老母

咪就係,又話收皮仲成日出嚟阿支阿咗

貼咪貼 有乜撚嘢問題

唔貼邊有得笑